其實香港多唔多鳴人依種人？

對自身理念同任何事永不放棄
視同伴如家人
見同伴有難必救
究竟香港有無依種人？

有無？

黑社會

哩度有

岳少年真係同鳴人一樣
之後應該都好小依種人了

老豆係國家主席先講啦